關於區議員選舉...

其實係咁既環境下
顯世派真係會俾我地贏咩?
政府,綠色甲由,選舉主任都係佢哋既人
如果點票多左一箱支持顯世派既票
要點證明佢哋使橫手?
又點證明個結果公平公正
現行制度真係可靠咩
如果顯世派真係贏左照舊佔據大比數
區議會議席,咁係咪唔繼續抗爭了?
定有d咩可以確保成個投票公平公正公開?
利申小弟孤陋寡聞求解答
又或者有無plan B?

1.投票站個票箱要透明,要夠大放曬個區啲票,位置唔可以郁
2.投票日24小時直播各個票站投票情況
3.點票直播，每張票打開show出嚟
4.張票要整大張啲,足夠俾到直播cam睇到投咗邊個
5.點選民人數同個區居民數目啱唔啱,避免種票,死人都識投票

綠色甲由

thx
rthk個d都會直播？？
姐係做手腳有無可能
唔係吹毛求疵
係覺得球證旁證都係佢既人
好擔心，始終勢力咁大，
數據之類改下會唔會有可能

同感
大罷工先最有效安全簡單
btw千萬不要把地鐵燒毀

到時d狗可能會係d屋苑附近鳩拉晒d後生
同埋如果投票站有人搞事政府可以押後投票/點票,到時搵d鬼去搞事，押後點票。就可以慢慢種票

其實我唔知今年會點
因為以前2011年都有種票案例
希望今年睇緊啲，公平公開公正

上面個啲係正常選舉應該要有既suggestion
寧願慢都唔好有錯/有種票問題
政府已經聲譽差到谷底
投票出現問題,一定會更加大獲

政府內部好多都係黃. 票站主任都唔可以隻手遮天.
佢要出術只可以取消成個選舉, 呢個好大機會.

咁姐係都好大機會出術
咁結果會點
我地唔承認結果得唔得?

推

齊齊諗下點拉票呀！拉票對像包括大陸移民，要令佢哋認同自由民主既寶貴。

睇完一條片
發現泛民贏咁多次其實都無用
到底區選贏左會點
有無人可以答下

泛民區議會選舉前快啲做野

麻煩幫手推

聰明啲，踢走班狗先再搞啦！
藍絲狗一定叫你依幾日出嚟搞嘢，失民意